2017civ engineer , arup (railway group)係點？

如題，同埋grad e salary?

Atkins v arup? 邊間好啲？

Arup v leighton 邊間好啲？